估唔到利物浦咁快就開始收皮 （二）

估唔到利物浦咁快就開始收皮

爆

燈到拎歐聯

樓主既毅力唔講得少

？

肉酸狗真利

收皮收到攞歐聯

好

收未

收

?

收左未

火暴

未

G

同好想睇伊巴個廢老係英超失敗個post有異曲同工之妙

季初係威係勢 依家CHUR到盡晒

收？

係

世sir

肉酸先係警犬

終於收

肉球收未

？！

@肉酸

收?

肉

酸
狗

估唔到利物浦咁快開始收皮

環保post

Ching

你隻似酸狗燈到拎冠